去到呢一刻我只可以講天佑香港

黃種人同白人存在住極大既本能差距 (包括智慧同體格)
呢個亂局根本是但搵個白人都可以處理到
班黃種人就一路亂黎, 希望香港平平安安唔好再比黃種人敗走以前白人管治者建立既江山

好撚嬲 黑警死全家